秒回

怒搶1001

）（

膠巴表示...

木人做小妹隻兵

膠巴：

1001對佢黎講好大打擊

覆唔到嘅
??
???
??

到依家都未過黎

學生妹

是咪嬲到爆咗血管

仲回緊

好大機會，甚至中風

我愛男人 也同樣愛女人

醉愛象巴

仆街啦

我愛你 但唔愛女人

Why not both 嘅應用

愛你

睇黎膠巴真係出左事

hehe post
我都係出返去先

仲回緊po呀
阻撚住哂屌你老木

我地靜候佢入黎

我係heshehe

嬲 ?

夠鐘食藥啦

屌你地

有交帶係好事黎既

癲

餵我

我對你地咁好逐個cm覆你地居然笑鳩我

有錢

膠巴冇中到風

蝦我

你老啲你中先

心鳩淡

Noted with thanks

你地已經喺度J緊手我仲喺前面睇你地搞基

咁快爆post

唔洗多謝
小心身子

係囉我都覺

有冇人讀讀下full-time phd又轉左做part-time phd呢？

上回提要: 天絲好多兵

department得咪ok

有心啦細路，呀姐我身壯力健

佢係我既

咁都好d，起碼俾我知有走盞位

我唔係兵 我係將軍 bello

心血管呀嗰啲

通常都係1sem sem計
所以佢都係拖返長你
佢冇損失

你係我既

仲未沖涼
點睇

膠巴真係

將軍咪又係兵

銘架啦，咁你因住馬上瘋

那你會freestyle 嗎

皇帝咪又係兵

沖

D絲

幫我沖

有女俾我上馬再算

你冇freestyle嗎

邊位呀你

不過唔知studentship個度又會點
我依家prefer mphil/phd多過master係因為每個月有studentship，扣埋學費都有大約一萬蚊剩

訓廳啦你

你媽的頭 像皮球

恭喜你返嚟

男既都一樣野

月球上的暗瘡肥佬

PhD
淨賺獎學金

老雞龜頭 像波波球

好名

你都笑鳩我

你hi埋我嗰份

沖涼先

橙

膠巴可唔可以實現改變過去

希望各位巴打幫幫手做問卷 感激不盡

我就係想咁，城大同你hku唔同，佢個application係全年開放

老雞的小龜頭 看著會發愁

咁就梗係啦

我都想

睇佢地啲cm 笑死我
Btw 個個都覆

好狗

咩野？

你打漏左

佢地笑鳩我

連登有愛

我地呢邊要審核財政狀況又要睇成績

唔好傷心

天絲係咪上左床等老雞了

大食

傷心呀

老雞消失了

做左 但我無留意控煙政策

佢地又係衰 話你係平衡時空又話IE

多謝絲打

想上床

對廢ching男女真係羨慕死人

做已左

咁我又唔知洗唔洗睇財政喎，未詳細睇

我呢個廢ching幾時先有女友

唔該巴打

好葡萄 唉

當年d問卷9成自己填

孤獨終老

存在喺平衡時空嘅IE
自己同自己傾計

Rip

佢地冇你咁潛力

哭哭

呢邊好孤寒

入得嚟就吹吓水啦

有腦嘅都係咁做

你估

都唔錯吖

你既意思即係。。。

五連左
我係咪又去左平衡時空

做咗 但自己做數據會好啲

某程度上好 但又有唔好

懂嫁啦

果年做 喺高登放j圖 超多results

我都有諗過 但都想收集下數據睇下人地點睇

膠巴多唔多朋友

自己做得整齊啲方便寫analysis

鍾意一個人嘅話咪正

上床了 超級累

pubg 招隊員

我始終想有個伴

未食過雞

J圖引數據
堅到無輪
高登力量大

我當年好似唔興google 問卷

象巴瞓廳

人會寂寞

睇完就好棄喇

認真做

老

我都有放 但得好少results

唔想同人相處
好煩

無錯 朋友同家人又唔同感覺

屌你老母

寂寞慣左咪唔覺

貼多兩張j圖

你而家放就乜鳩都冇啦
乜舊登而家仲有人嘅咩

人夾人姐 我都唔鍾意social
除非大家熟絡 就好開心

最盡試過單排拎第二
雙排拎第三

廿年了 唔慣

寂寞左22年

家人幾個
朋友幾個
兄弟一個半個
足矣

反而更渴求 因為未試過

人係唔會知足

J圖唔夠/太低質

唔想嘥心機識新人

無嘢扑

m16 ak都夠做啦

我都唔多識新人

讀phd既生活會點？相比bachelor黎講

有左你就返唔到轉頭

有兄弟

我覺得我會依賴

由佢啦人又唔係完全為扑而生嘅

點知喎大佬
我連有冇得讀都未知

一個人點拎咁多槍

call g

你好似識好多人咁呀嘛

一個好兄弟
冇左佢我五六年前應該頂唔順跳樓死左

本身無睇開 為咗想多d人做特燈去搵
利串：絲打

廢話 但有性慾嘛
同心愛嘅人扑嘢我覺得係更高一層次
叫做愛

絕對會
然後會沈迷
返唔到去一個人嘅狀態

返來了

依家唔想打單排 好悶
鐘意雙排

臭

唔識呢啲高人

老雞咁快

好橙

噢，你yr幾？

愛唔到人
唔知做咩呢兩年開始鍾意唔到人

但我轉到某一個時空 失去了互通

仲遲過我

又一個中風康復者

1

大家好

Dee dee......

屌你吖

why 你有經驗

我堅後生

我都堅後生咖

田絲
我冇好似膠巴咁覆緊上個世紀嘅cm喎

你幾歲

阿姐我寶刀未老，到時廿六七歲就做博士了

遲考dse?

嘟嘟long time no see

但係中風癱左成個鐘

哈哈，佢係馬上瘋

呢排攰到一返屋企就weak左

到時等你做我tutor做馬俾高啲分我

大象伯伯 好彩有你墊底

咩事

唔是

以為你直入

瘋左

有咩咁攰

象伯添

邊有咁勁

我平時都係扮工放飯先入到嚟留言
等到Weekend先有得秒回你哋

極攰 想weak

我點會咁做，我個時讀大學都係靠自己努力，所以非常鄙視用不正當手段取得高分既人

天師懶

有冇咁啱

我2013年dse，以LQ城績入城大bba

呵呵

但月巴你想weak了

認錯人啦

成日一訓覺就鼻敏感可以點

我琴晚淨係瞓咗三個鐘就醒

唔瞓

咩意思

唔識計數

咁快啲訓啦趁聽日星期日可以訓到曬屎忽先起身

好啦 早抖啦各位巴絲 聽日見

我都就weak 最後6%

晚安

係喎梳

早抖月巴

聽日見呢三隻字好窩心
早抖月巴

姐係幾多歲

又中風

weak

唔講呀呀呀呀呀

月月 我都想知

屌你吖
平時啲人藍字易睇咁多

早抖

講啦

暖男月巴
大家goodnight

唔制呀呀呀呀呀

人在遠方

老眼昏花

似乎依度有人大過老g

都未到廿歲就咒我
唔制呀姨姨蝦我

我唔知佢幾多歲呀

屌你

老g都唔老

象巴一個頂十個老雞

佢四十幾

姨姨好惡

仆街 堅係瞓啦

十個又多左啲

收啦

哦哦

我賭月巴瞓到一半又上返嚟

其實象巴大過曬我地

佢邊捨得我哋

老婆都娶埋 緊係啦

Sure la

針德末

有人墊底嘅感覺真係好

會唔會係咁呀

大象伯伯iloveu

你幾大

五十

你地咁大
我得17

天絲幾大

我估25

認真

最後上水之今次真。瞓

想哭

話左你

Weak啦，早抖各位
瞓醒第一時間上水

早晨呀

早

早晨

咁快又起身

好多人！

今日感覺好番

話題終結者！！！

講完就冇人

我最強把軀殻暫時就當不屬於我

麻木去受你最後重擊一個

怕甚麼我堅拒為情敵駁火

我快樂有時

我叫悶有時

也算上天的恩賜

回頭是憤慨 看不到未來

於年月裡比賽

時光機永未及發明

那裡覓證明 轉世讓半山結冰

這嘀嗒 又嘀嗒

熊巴十二連

酸不怪 二艾i艾 二i艾

落雨叫唔叫外賣好

餓

毛毛雨啦而家

希望外賣仔唔好嬲

人?

牛腩咖哩

我冇數

加料俾你，檸茶驚唔夠色，幫你加深色d

我有

外賣又唔係廚房 無事ge

送外賣又急尿，

去到個單位樓梯位幫個客加滿杯檸茶佢先

你好得閒呀

今日難得終於得閒

咁上水陪得吹水！

岩岩膠左醫生，季節性流感

醒 早晨

熊巴使唔使返工 休息多啲

下星期一開工，

失業左兩個月

唔知點解食完藥好精神

迴光...
Btw 食完藥應該飲多杯熱水就去長眠囉

陪緊

佢應該眠咗了

岩岩睇動畫

養病啦你

有咩做

我想棄養

R屎忽

我愛你

R完

No thanks

砍左隻手佢

我鐘意女

點解要搞到自己咁辛苦

碌with釘s

pubg招隊友

但我鐘意你

都唔知讀書定做野好

好撚悶

我都係

Same here

Why not both

肥糖唔洗返

其實我就係搵唔到份合適既工作，所以先想讀返書

無錢好似廢青巴咁玩pubg

返緊囉

返工就係為咗要搵錢交學費

PhD唔洗，有獎學金，每月扣返學費有大繼成萬蚊剩

大約

phd

我冇apply到，只係自己諗緊去唔去馬啫

phd gpa要幾多

玩LOL

Be a current MPhil student in the University who seeks transfer to PhD candidature; or
Hold a higher degree by research (or equivalent qualification) from a recognised university; or
Hold a Master's degree (or equivalent qualification) from a recognised university; or
Hold a Bachelor's degree with first class honours (or equivalent qualification) from a recognised university.

200蚊咋wo

好悶,唔玩

砌部機都要錢

我繼續狂唱

我訓醒啦

我又唱

唱

煮完一餐，熱到賴屎

預幾錢

煮乜春天

再唱

煎蛋

熱屎辣辣

叫呀媽整啦，再唔係落街食好過

煮隻強都熱...!!!

煮埋比阿媽

仲有好多野，但煎蛋個陣要著返件衫

煮野食仲著衫....
俾油彈下算
太熱

咁性感，平時係屋周圍行唔著衫

煎蛋一定要著，費事成身一點點

仲有著褲

無，講下姐
讀埋呢年書先講玩 依家唔考慮住

條條fing先型

砌咩機

會凍親

如何做到

暖包包棍

咩點做到？

好撚高要求

我真絲

唔好挑戰田絲 佢會屌哂你全家

當棉條塞入去

未塞過

我全家都好幸福啵

田絲

凡事都有第一次

幫我

黃色特別難飲架

唔啦，唔想見屎

如果冇讀過post grad，至低限度都要bachelor 1st hon grad
BTW請老雞停止惡意攻擊及抹黑吧

塞條暖棒囉

會郁

Who knows?

咩叫幽靈蜘蛛

我屋企好多德國曱甴

好想養神獸

淡黃色同白色"杰"身嗰隻一試難忘

高價放畀你哋

屋企有神獸！

In田博 i trust

果陣（劫）味呀！

唔係好識 砌完打到機個啲

細個飲到嘔

點講 見啲人打機好順 都想做到個啲電腦咁

你黎我屋企樓下捉！

樓下好多，同埋成日斬樹，係咁爬上黎

我用寶礦力送藥

永遠斬追唔到架啵，人地砌部樹成幾皮野！

我砌最貴斬係6千幾，唔連mon

冇得轉藥丸？

笑左出聲

做咩assignment？我對assignment呢d字眼好敏感

笑左

砌完都叫做玩得起steam 遊戲都夠 我啲朋友都唔係砌到最頂級個啲都玩得好開心
嘛之後先再研究

咁又唔怪得既

噢，幫唔到手了，唔識design

有丸，但唔係止咳去痰

最好就猝死

放假好難飲夠八杯水

都可以既
之前返城大拉把，見到d人埋頭苦幹做assignment，不知幾想幫手

依家打單機無咩玩

！？

田博我愛你

我豬隊友

本人乃異性戀者

其實我都係

點做到 我坐office頂盡先飲到2L幾

好難飲唔夠

有雞蛋仔食

記得好耐之前sims2免費

咁夜仲有

愛爸爸

樓下有間係整呢啲小食

畀我偷偷愛慕你ok?

懶人多...

Ok

屌

Btw我估唔到你有玩sims

好幸福

好彩望一望username

名呢

想玩跑online

咁多個出口

我無玩過！

中學玩星夢同彩虹

暫時最好食係老母雞蛋仔

Approved

關你撚事咩屌

天絲都有玩

咁係好忙定好得閒

星夢好玩！！

我講左我個間就自爆

中學
屌我小學先玩

彩虹冒險 ？

有人成日係咁咬我

我果時玩到封頂架

我記得係我中三開ser

咩等級
玩撚左就黎9年都未升到紫天

之前想玩返發覺用唔到中文改名

笑出聲

10lv唔洗半個鐘就到

應該唔會架

兩樣都有啊

最高都係波鞋咋
明明已經係點數戰士......

我好鐘意用新舊風男

我係超魔導劍士個期玩囉
米古族

我啲點數係草草埋埋用

好似藍拖就冇玩 嗰時唔知會del ac 屌

轉視窗模式都打唔到中文, 連copy都唔得

威爾好型

新風男咁樣衰

火魔 風男 土女 水女

咁難講啲

超魔導劍士

唔記得！

我果時玩到封頂120就冇玩！

果時成日吹水

個時一個月洗600~1000,
小學雞黎講算好多了, 之後中學都玩過一排

玩到kay 就冇玩

火女

幻想左！笑左出黎

有咁高架咩
我走個陣係出到黃鋒機囉好似

但得70定80左右咋啵

以前online game成堆on9仔一齊劈下怪真係幾開心

好有錢，我果時一個月得300蚊！

但我好小買點，一個月一張左右！

38蚊一張星夢點

我將hottime送既點數草到2100點 對上一次先用到得番1515 好肉赤

有冇人細個玩cso
未出喪屍之前已經玩

有私服啊
你地會玩?

我玩嗰時好似仲叫星空之門

新風男可以放波，好過癮

少林傳奇
石器時代
魔力寶貝

Down哂所有野都開唔到遊戲

真 晚晚上線升lv
因為打機自動學識打中文

個官網好藍架嘛
過多排先變星夢
我買碟既個陣

係 成班鳩下鳩下打cso 笑著打

我個時狂買招財貓, 然後買唔加技能既時裝
扮靚

你指個私服

hp >>>>>>>>>>>>>>> all fps

依家想扮靚都難 買完得30日時限

成班同學開咪講on9野

係啊

好懷念 以前以為自己會打足一世機

70封一次，100一次，120一次！

咁黃峰機係出game後一年，

後尾打團戰個甲先勁，

但其實部機真係冇咩用

係咪開錯咋

仲有買人物

係
依家佢地pubg我就 ⋯

果時我未玩，星士之門開左一年重開叫星夢

應該唔同期玩嚕咁
個陣俾人爆ac 就棄左
去到中四先玩返陣

聖靈 魔導

禁哂所有野都無遊戲畫面出黎 我down左第三次都係咁

我係因為鬧交所以識打中文

嗰時網友送咗隻kiki畀我 開心咗好耐

Same

唔撚係啊
個file 所有exe 都開過晒?

依家角色都要點數買

而加d game 完全唔靚,
d野肉酸都爆

bug 錢咪得

係啊 熄埋防毒

mk仔先玩

經典 我覺得好難玩

Yahoo知識個個流架

我有幾個角，第一個係靈鬥，之後魔導，聖靈，魔銃！

聖劍！

魔銃開去殺人用

要畫面咪泡菜個d
遊戲性就日本

謝安琪配音個隻, 同軒少 最好睇

忙撚到呢，依家又要食晚飯

由其手機game

利申玩bug玩到出神入化但唔識bug錢

玩左15分鐘 del左

唔係啊...我唔記得點bug鳥
總之個陣出到軒少同埋隻女鬼既
跟住bug 到幾百萬咩都買齊晒

利申: 有用外掛 衝天跑

夏魯靚仔啲 不過聲就梗係軒少

從來玩乜都唔識bug
連計個d攻防都從來唔計

同lol

外掛就唔同bug啦

你地打online game有無老婆仔

唔會ban咩？

有冇用機械人開職
d裝幾型既...

魔導搶怪先正
血腥月蝕 閣黑魔獸

新人物? 唔識

玩細bug唔會既

仲煩緊讀書?

Stephy配音嗰期吸咗勁多小學雞玩

冇同性婚姻既game 唔會結婚

Lol都有遊戲性既，睇下邊個後應快，已無玩

係 配音係梁偉德
配音作品當中有一句明句係「你個腦裝屎架」

軒少出果排啲人成日學佢倒轉跑步

有兩樣架
bug 還 bug
外掛還外掛

個陣都係十秒洗四人之嘛

當年仲諗住喺官方討論區開post教人玩bug

留在彼此的身邊

牽著手再繼續飛

s2 - s5
已棄

雪國那裡 有花開過嗎?

我依加都仲覺得四人係最好玩嘅場

未正式玩過, 睇見s公仔已唔開胃

會識過一個女仔，都幾靚女！

但佢後尾俾人送左去外國讀書，同年！

而家移埋民

s2 - s7
已生疏 淨係得閒開嚟玩下

未正式玩過, 睇見d公仔已唔開胃

一定係踩死諾夫
最快都係35秒
d 仆街都唔知點樣27秒

10s ban左
話時話台跑都無左 同港跑合併埋添

依家我都不時係跑討出現

最憎玩憤怒的章魚

我最快都係30秒

lol狗也不玩
之前仲會同高登仔開內戰場

個個都話廢廢廢
入到去唔係白金就大師on99

機械開職個力量唔太平均！

我開一係男一係米古

唔係掛
仲有咩睇？

玩極惡我都叫做生存到係班怒狗之中

個時未識扮女仔
蝕左

無 睇下人講野 或者留下垃圾留言咁

而家出左個新英，成個佐助咁

好耐冇傾過依種話題

秒回我呀

成班老屎忽

以夢同朋友玩5vs5

我秒回你

我好熟先會
唔熟既話一定話分得唔平均

唔做人妖！

LOL 好多人人品有問題
就算同frd玩都覺煩
輸少少就投降......唔想玩就唔好開game啦

你好

i love u

31號就係我踏足跑討第9個年頭

非gay

但限時職業冇得唔用女人

佢d公仔完全唔合比例
又冇一個固定既形相 又冇得打扮
場景又唔個邏輯

我地會分邊個弱去強果邊，

我係弱果個

咁認真

好似有個創意板？嗰時有個畫畫好靚嘅人叫小祭

打左咁多年...大佬唔悶架咩屌
同埋定晒位

我長期都要玩ad / sup
佢地唔俾我做雷狗玩ap

有咩職限時？

大家一齊努力去1001

大學同學/返工d朋友又唔會傾依d野
bf又傾唔到, 中學同學又少見

我直

佢地唔俾我做jg,我一定亂黎

我咪同你差唔多囉
我好似11年

咁無啦啦示咩愛

無睇開個邊 但記得有個活專叫琪琪鬼魂都畫畫好靚

我地會鬥快
跟住有d 仆街就企死觀戰

其實個畫面靚我就會玩

我啲frd又唔會定位
同埋個個patch都改meta 唔會咁易悶
只不過我都無以前咁熱情地玩了

其他game啊
龍谷 呢類

我成日見中學同學！

前日先見完，常見都係兩三個

畫面靚我諗起瑪奇

玩足十一年定係一一年開始玩
前者既話真係老屎忽

我覺得LOL算靚啦
S2 果陣我啱啱玩都嫌悶 結果玩最耐係呢隻

龍谷好撚難玩

我玩jg 睇情況
反正我地入面邊個玩jg
個場一定屌柒佢

你話秒回嘛

中學同學都分左三個圈子
兩堆女仔一堆男仔, 通常一兩個月一次食飯咁

仲要打龍lag撚到喊

龍谷我都有玩！

爛橙果時，打到70lv!

玩魔導，最後個職好似係時光咩？

咩版啊...大嵐已經好勁

93 你呢

中學果陣好多frd
而家見都係見果三四個

我都係嫌2d畫面，點個玩左4-5年

利申 pvp 玩家

咁秒回關示愛咩事 你已經回得慢左啦 你係咪掛住回人都唔回我

08年先玩

果時打牛頭怪查甲，打到講粗口

次次入P場俾人屠

得瑪奇同九陰真經係符合哂我要求

好似係
咁你係後期喎

我24lv , 40 lv 仲有玩

開新二轉就棄左
物價通漲到唔撚係人玩

你哋咩名

大佬回得太快唔俾我回咋

我小過你，女真係我番兩個，

但果兩條友有異性冇人性

我都係爛橙時期玩 50封頂 之後棄谷

好怕自爆 雖然只係個small potato

唔準講大話

2d之外
都唔喜歡個隻咁實用同求其既風格

#729啦大家加油

唔同時期掛

我個陣物劍 遊俠 係屌打
之後變賢者online 就真係屌......fuck

突然間飛得咁快

從不

我冇俾過錢！

打到技囉去賣，維到皮

我on9 名黎

試下估自己係幾樓 #737

#736呀

同d女一齊仔
佢地成日我條仔

瑪奇真係玩過好多次
地下城蜘蛛好恐怖

#736 呀

用skin,我都掉好多錢買skin

咁你應該見識唔到d 野貴得幾快

我冇cap低我隻大翼圖添

太難

今次#742

過左

一定做精靈, 咁先靚靚

暫時未中過 #750

小學雞點識諗名
到依家最煩都係諗game名

#755

我抄人地 依家都覺得好鳩

睇黎我高估大家秒回速度

有一個前女友做左好朋友，

真係咩都講，佢會拉我去買bra,

問我意見，佢條仔會唔會鐘意

都係中學，不過師妹

#753 中呀

推爆佢

次次都係人，冇點數啲角色整得好樣衰

ching唔中

已經冇用符號改名

我都係 有啲後悔 不過有啲真係靚

所以一定買點先玩

我果時諗名好mk

760

Btw 跑個公園系統真心唔錯

終於中左次，多謝大家支持

差少少

醉愛xx ?

Xx車頭大燈xX

聽講好似又大裝修唔同左樣

最後悔係蠻王個510，

最正係烏迪爾

乂真。車頭乂尐燈//$

咁買bra都係俾仔睇,
我覺得搵個直男問意見好合理

魔影xx

乂甲賀忍蛙乂

搞到我冇哂意欲回家

同意 烏迪爾果個勁靚
尤其是原本果個柒到……

問題係著埋出黎，俾我踢番佢入試身室

我唔想俾人當痴線

以前個農場整到好靚 洗勁多錢整

我都係 玩左一星期又悶
屌我用左3個魔修復裝 又用恩賜復寵
都未用盡日子又無玩 真係好悶好悶

哇依個魂初四啲level嚟

但你有無女朋友

我有買四神果個，真係好靚，但而定咁弱，好難再用

買完個絕版軒少石像比人ban勁左 明明無用過外掛

而家冇

有人經過點算

嘟嘟一上水就問人有冇女友

之後我一腳踢佢入番去,真踢

咁都比天絲捉到

講下講下好想同天絲你地切磋下

天絲暗戀你

未試過有女朋友

暴力教主

我係空裝DJ jump小公主

起飛腳個畫面出咗嚟

是對的終於會碰到

佢慣架啦

我愛嘟嘟 嘟嘟愛我

我諗依世都唔會有女架啦

咩話 ?

#800 過左啦，仲差200

個試身室冇冧

塊鏡裂咗

跑名 ?

施主，食幾多著幾多，整定既

應該冇

我冇助跑

師妹肋骨裂咗

我開名等於自爆

跟手出嚟叫師兄養佢一世

裂左有層次感

最多都係試過扯衫扯bra扯頭髮咋

殘念性格，唔啦！

摩牙

我以前都搞過好多好失禮人既事我都怕講跑名比人認到

係背後解左佢個bra

依個形容

頭一個字？

果時意為佢好可愛，點個原來係殘念

凸

有幾殘

不得鳥

成日做埋好多好on9既野！

咁咪可愛囉

唔係

好啦唔chok你

凸速狂膠？

我鐘意d有聰明既女仔！

咁on9,帶唔到出街大佬！

我果時唔敢帶佢番屋企食飯，好在冇！

而定好左好多，似番個女仔

人地有男朋友都想帶人番屋企

唔係鳩講都中咁勁掛

果時！

宇宙巴一定係mon住跑討
嘛我依家唔玩都搵唔到好多關於我既野

其實我都係google姐，唔係9up都中呀

真係中咗

Keyword "跑online" "凸"

痴線

咁真係好出名

不過都話我都係抄人名,我都對原本個個人唔好意思..

決定聽日射波

係跑既事 等同依家睇番fb講啲小學雞野一樣柒

做得好

記得去睇醫生拎假紙呀

呢度講下都算啦 下個post求大家放過我 同埋跑討唔好再撻我個名

係 我對唔住狂膠巴..

諗住扮咩病

跑post del唔到

字宙巴真係好留意小妹

黑歷史

所以呢頭講呢頭散

想當年玩跑好唔開心

cm得既 post有人留過言就唔得

我都冇玩

今次真係撞彩

唔開心咁做咩玩

試過同班同學玩4心 覺得佢地廢 臨時轉左隊 佢地嬲左我幾日
我之後都唔開心同後悔

請事假

本身係開心㗎，只不過同學都去課金，我又冇零用錢，少隻水寵真係差好多

你地呢排傾得太快 無睇一陣就變舊comment

哦咁姐 無野既
我依家無錢砌機同人玩steam遊戲 一個人係到打飛機都係咁樣

用咩事，可以試下用"網上比人踢爛跑名，心有不甘"

天絲好慘

終於去返半個月前嘅速度 老屎忽表示安慰

只後課左金既朋友都咁對我

玩得癲咪會

我假假地都係以前中學成班之中最勁個幾個黎 對自己個名好自豪架

係咁打錯字，自膠

咁呢啲係真係仆街

打ps4一樣而家！

細個無錢買ps2,都係去朋友屋企打

水寵不單止，仲日日掛機唔同我講（果時冇水寵會比人踢）

我好彩都比同學原諒左 之後再玩都開心
但呢啲人真係好執著輸贏就根本唔洗同佢玩落去

依家跑仲多小圈子 就算3唔識7 想一齊打 你無裝carry打都係咁先

不過當年細個打機係好著緊 累輸一場就比人屌獲金，好大壓力，怕唔同我玩 雖然最後都係冇同我玩

不得鳥[/quote]
試過3女1男去長洲玩 大被同眠
試過好多次女仔係我面前換衫試衫
捉我隻手摸佢個胸玩
俾佢地非禮
平時見面可以擁抱/拖手行街

依d你地直男應該成日想發生

之後棄咗game

認真問，依加玩嗰啲係咩年齡層

試過3女1男去長洲玩 大被同眠
試過好多次女仔係我面前換衫試衫
捉我隻手摸佢個胸玩
俾佢地非禮
平時見面可以擁抱/拖手行街

依d你地直男應該成日想發生 [/quote]
好想係我身上發生

試過去長洲camp，

搬左個訓到火警鐘響都唔會醒既男仔落沙灘,

淩晨3點幾搬佢落去，之後番去訓，

去到8點幾佢黎拍門,我又未load到淩晨搬左佢落去！

話佢夢遊！

佢到而家都未知

咁我又無咁樣 至少我假假地係同學眼中係比較勁既人 我都唔會因為有咁既諗法唔join佢地

試過3女1男去長洲玩 大被同眠
試過好多次女仔係我面前換衫試衫
捉我隻手摸佢個胸玩
俾佢地非禮
平時見面可以擁抱/拖手行街

依d你地直男應該成日想發生 [/quote]
你玩晒喇三條女同你去

玩遊戲求開心

真朋友

on99

唔知 但我所講小圈子個班都估有番18以上

我依家都係

而家就真係享受，因為自己打機麻麻，所以中學群番啲輕鬆玩既朋友

咁係呀嘛 你唔搵佢地玩就變左你單機架啦

其實幾好笑，佢話救生員叫醒佢,

意為佢係衝試岸

係 所以話玩cso呢啲on9 game笑住玩係好開心

屌 依加啲人玩game唔鍾意識新朋友？

其實幾好笑，佢話救生員叫醒佢,

意為佢係衝上岸[/quote][/quote]
有冇可能訓到咁

好想感受下係床睡覺起身係沙灘既感受

利申：淺眠

長洲好悶的

主要識異性

Cso我都唔識玩，但打wargame我好勁，

以前一個月玩4場，而家冇啦

要對方有錢買得起裝先會做朋友

有女 = win

有人掂我都會醒，食左藥都會

cso我都廢廢地成日雷班fd 成日都係負責搞笑

有女咪得囉，又有波波玩

cso我好叻架 成日爆頭

多數係屋玩卡game

我都好叻架 成日比人爆頭

我同電腦玩先會爆到頭係咪好廢

出左果下，你會想推開條女

我都唔玩波波既... 至少唔玩女人個d

放埋水係時候溫番書

繼續曬命啦，我成日同左右手玩架以前

咩叫出左個下

會架咩

左右互搏

今晚得閒上番黎 唔得就聽晚有緣再見大家

你咁做對唔對得住自己

呀

放工了

會，攬過黎你會想踢開佢！

因為熱

同班男仔去個次 佢地唔行街
真係係屋入面賭錢 悶死
d沙灘又污糟 死都唔落去

由前列腺射出常液後等動作

再見啦 記住我踢爆過你跑名，宇宙巴

返乜

巴打真係好顛

Playgroup

我地唔賭錢，輸果個飲一枝大啤

這些機會

即係大戰之後啦

呢頭講呢頭散呀

我射完會攬埋去
同常啪完都攬一陣先

熱

你俾人玩?

有緣再傾

基於唔想之後要哄都會攬

成人台

太陽出來鳥

汗味 sexy呀
隨時黎多獲

咁快，巴打係邊

個post 好曬啊屌

侵巴身體好

sor get唔到

你哋係咪每日唔開一次成人台唔安樂

暗左啦，冇女

仲有20幾個回覆

好似有研究話男人每10秒會諗一次咸野

搵人開po呀Lo G冇駐場

1001後我都瞓啦各位巴絲

咁早

都未12點

尋日試完
不過係我出完就換角色, 但都算係有黎多獲

冇錯

人在他鄉 旅行中，我呢到1點

我每秒

去邊啊

上腦